蘋果：兩萬人參與教師集會

教協今晚發起「團結護專業 抗白色恐怖」的業界集會，集會民眾坐滿愛丁堡廣場，大會表示有2萬人出席。6.12爆眼受傷的教師楊子俊亦獲邀發言，他指作為通識科教師，廣閱新聞更能清楚見到香港制度如何被侵蝕。

他表示，走上街頭不是為了保護學生「咁偉大」，只是作為一個市民發聲。他認為教師必須要有政治立場，因為這基本法所賦予的人權，而學生更需要有血有肉的老師，不會想要甚麼都說不清楚的老師，只有展示教師的視點，才真正做到身教。

好撚多人

連登冇人講, 但證明教師好團結

期待公會成形一天, 大人肯罷工, 細路唔洗衝

幫手推

教師團結過連登仔

人呢 幫手推

推

Bin C 連登零宣傳 一樣咁多人去

一向

期待 上水遊行破萬

全港幾多老師

證明老師冇乜用連登

老師肯罷工

教協佔8成5 真是大罷工比佢睇

連登咁多假膠龍蛇混雜

老師唔可以罷工
學校一定要有人照顧番左學既細路

Cls好撚多人

細路唔洗衝 不過教師罷工零唔夠威脅

點解我錯覺好似多過星火

credit: 華爾街狠人

唔止下話

你就不了

好似多過星火4萬5千

內有精美戰術分析，請廣傳

【戰術】【經典珍藏版】2020抗爭必讀 ｜ 珍藏流出，新年送大禮！！

推唔郁

好波

黃底教師 香港下一代靠你

我冇黎到撐教師手足

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

高度表揚所有參加者及教師 . 推

多人呀

好多有良心老師

Push

老師罷工-》學校唔開-〉家長要罷工照顧小朋友

再加運輸工會都罷埋就perfect

呢行好多人奴性極重 11月停課果時有同事四點幾起身就係為左五點幾出門口搭到頭車返工 好撚戇鳩

呢句可以copy落香港所有人到

同埋呢行好多廢老藍屍 果啲老屎忽啲偉論嚇撚死人

點解我仲未有得推po

士氣UP

守護良知 無愧為師!! 楊潤雄 垃圾!

和你Eat (Android)

和你Eat (IOS)

推！

可以罷教

無懼白色恐怖

最團結應該係老師
感謝良心老師
我地以你地為榮

其實教育界真係好團結

老師

真老師，值得尊敬

連登今日講緊陳梓維

勁

當全港4成藍屍死咩

好多人

加油

老師終有一日要願意罷工
返去睇住細路係堂皇嘅藉口/心理關口

Thank you

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

其實教育界後生一代真係好黃，係啲4、50歲老屎忽自命位高權重，怕麻煩唔撚思考。

伸脷：教畜

香港日程 請Bookmark
個運動行咗成7個月大家都好攰但唔好比借口自己，今日老師
被打壓我哋應該義無反顧行出嚟撐佢哋亦即係保護下一代。
下次我哋被打壓先會有其他人行出嚟幫我哋香港同路人要互
相守望！

出左去 真係好多人架 大家都好團結

敝校老屎忽喺接待處大談曱甴云云

教協算唔算？

多謝老師🙏

教協唔會夠膽搞, 同埋得教協唔夠

多謝咁多位missy阿sir

理性討論，政府已經無賴到去到呢步要好似係銅鑼灣濫捕，如果都無效，佢仲可以有咩招呢？

咩人都有架啦

【渡輪上】乘客叫口號、高唱《願榮光》

+1 去到隧道仲好多人

都有唔少和理飛的坐我隔離位個幾個都有番咁上吓年幾，如果下次再有乜野集會希望多D和理飛出嚟。今晚係表達老師/家長/學生/市民對政府同局長大陸官媒白色恐怖教育界，只要香港人行出嚟說不先有力量對抗邪惡政權

支持

唔是教育界，但都有去支持。
我覺得並不是純粹支持教師，而係為咗所有香港學生嘅將來。

教育界係最後防線

教協當然係工會
而且係全港單一行業最大工會

建議將來d工會如果夠大
要學教協咁
整間平價超市
自給自足
呢個係司徒華生前其中一個做得最岩嘅決定

大把老師入會，係因為間超巿

犀利。

入左工會未？

目測有銀髮族 有後生仔女

竟然聽到好多同工叫香港人報仇

幫推

教協吹雞
有用過連登好多

我都去左撐場
利申：非教師

好撚多人呀 教育界一定要守住呢個防線，因為教育係最易被染紅同入手，但係影響深遠，分分鐘係幾代人嘅事，多謝你地

講咗幾日啦

應該唔止兩萬
老師要團結守護下一代

21.00先讀完聲明 嗰時真係驚散唔切

警方稱教協集會最高峰有2500人

教協晚上發起主題為「無懼白色恐怖，堅守教育專業」的集會，大會表示有2萬人參加，警方說最高峰時有2500人。

教育界立法會議員葉建源表示，教協及他的辦事處，至今接獲約30宗教師求助個案，有關教師因在個人社交平台發表的言論而被投訴，被指涉及專業問題。葉建源批評，有關言論並非與教學有關，是有損教師的言論自由。

教協會長馮偉華表示，發起眾籌，向被投訴教師提供法律及生活等方面支援。

在6.12事件中右眼中槍的中學通識科老師楊子俊亦有現身集會，他戴上口罩及太陽眼鏡發言，認為教師不應以不知道為藉口迴避政治問題，學生需要有思想的老師，否則得不到尊重。

唔只係老師囉！香港人唔團結死硬

教育界好齊心

本人係教師用緊連登

真名：教怯

100/10 成班和理非

仲好撚多港豬仲覺得唔關佢事添

呢家先知有間超市吊起個公會, 前人種樹, 後人乘涼。
btw DLLM 司徒華 民主回歸害曬幾代人

楊潤雄, 我屌你老母

入左革命公會

btw 冇人叫港獨 識叫真普選都好
元旦遊利民調獨委會佔最大訴求

真普選 => 五大訴求 公民教育

其實罷工只要三個行業參與就夠，其他行業罷工殺傷力無咁大
1）銀行 2）公共運輸 3）公務員

更正返：搞超市係教聯 （工聯會啲frd)

今晚個集會係教協搞（好黃架）

教育界加油！頂住！

連登真係垃圾 行動post冇人推

831

屌 垃圾司徒華

你當教協超市死ga？

你唔好覺得所有老師都住深山先得架
（雖然有部份係）

某d老師用緊高登時
部份連登仔都未出世

洗唔起錢同唔敢貼文宣喺舖頭門口果啲

總之唔好阻住返工
我返到學校大把野做

教聯超條撚 細過乜咁 邊有位做超市
教協就不嬲得個超市
但做就碌撚 最撚多都係靜個坐就完
利申：教協會員 無撚續佢好耐 但因為今年要急買野先續返

全香港有兩萬個老師咁多？

間超巿好重要
D師奶教師
唔講政治，都會為咗間超市而入會

你見呢幾年，工聯會都開多咗好多購物超市

講得岩
新一批絕大部分所係黃！
老屎忽唔係怕麻煩
而係佢地覺得做順民咪無事發生唔會搞到自己
份公積金最重要
叫佢地行出黎 仲難過叫佢地食屎

教協超巿，係旺角、銅鑼灣

我又唔係教師

一直以為係教聯先有

而家講清楚咪知囉

Wiki寫教協有超過9萬個會員
而且由幼稚園老師，到大學教授
都係老師

18/19 數字 ：
中學老師28974
小學27362

587間小學
506間中學

咁肯搞新工會未啊

好多老師朋友都有去

藍絲老豆睇新聞都話點止2500人，毅進制真係dllm

幫手推

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

今日 忙緊出唔到黎 sorry

期待中

pish

原來9萬個高薪一族

push

唔好諗到咁正面，教協最出名係超市，我有啲藍絲同事都有入教協，同樣都有黃絲同事入教聯，都係為着數

教怯

多謝所有黎撐場既學生同非教育界手足

比起八月個次，和理非老師啲口號同思想終於進化左，終於衝破到心理關口嗌下黑警死全家同光復香港

教育界 罷工 ！

連登係抗爭聯絡平台
但唔係唯一一個聯絡平台
( 都好彩唔係）

工會必要性

有喇，叫做stand by educators hk

教師助理TA、退休教師都可以係教協會員

讀書學習都係一種抗爭
唔一定罷工就係最好

有老師係絲打

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

應該有2百萬人

幼教有「香港幼兒教育工會」

教育界有「教育同行」

已經有同工做緊野架啦

今日有見到係度宣傳
教育同行好似仲有派小冊子

其實吹雞幾有用

靚唔靚女

有少少MK妹feel,中上樣

連登大把巴絲係教師啦
記得上年有一排各行各業既手足POST 證件出黎
教師果個POST 好多巴絲PO 教協證/EDB教師註冊張CERT

Credit : USP United Social Press